啲衰記者直播人逃走情況，上次上 42C 巴士就係咁累十幾個手足被捕！

最憎啲仆街記者一路直播人逃走路線，忡要報埋人數，明知啲狗會留意直播……

push

你都on9

記者影曬全部野係天經地義
你自己要識避

我一直睇住直播，我睇到啲狗都睇到，好彩最後無拉到人啫……點粉樣 on9 呀！

講左幾多次 記者唔係自己人
同消防一樣 佢地係做緊自己個職責